{
    "Profile Settings":"個人資料設置",
"Genreal":"一般",
"Account Details":"帳戶詳細資料",
"Settings":"設定值",
"Contact Us":"聯繫我們",
"Logout":"登出",
"Added Member":"新增成員",
"View All":"查看全部",
"Phone Number":"電話號碼",
"Status":"狀態",
"Mute Notification":"靜音通知",
"Start typing":"開始輸入",
"name":"名稱",
"Get image from":"從中獲取圖像",
"gallery":"畫廊",
"camera":"相機",
"chat":"聊天室",
"Chat":"聊天室",
"group":"組",
"call":"呼叫",
"media":"媒體",
"audio":"音訊",
"docs":"docs",
"Your chats appear here.":"您的聊天出現在這裡。",
"Start chatting by selecting a user.":"通過選擇一個用戶開始聊天。",
"Participants":"參加者",
"add more":"添加更多",
"add member":"添加成員",
"done":"做完了",
"social":"社會的",
"back":"背部",
"payment":"付款",
"share app":"分享應用",
"privacy  policy":"隱私政策",
"moments":"片刻",
"View all comments":"查看所有評論",
"home":"家",
"messages":"訊息",
"create post":"建立訊息",
"search":"搜索",
"launch camera":"發射相機",
"photo upload":"照片上傳",
"open photo gallery":"打開照片庫",
"cancel":"取消",
"choose people":"選擇人",
"You can not create groups":"您無法創建組",
"you dont have enough friends to create groups.":"您沒有足夠的朋友來創建群組。",
"Add at least 2 friends to be able to create groups":"至少添加2個朋友才能創建群組",
"go back":"回去",
"add to your post":"添加到您的帖子",
"post":"發布",
"import from library":"從庫導入",
"take photo":"拍照",
"record video":"錄視頻",
"you cant upload more than 10 photos":"您不能上傳10張以上的照片",
"photo quality too high":"照片質量太高",
"people":"人",
"search for friends":"尋找朋友",
"follow":"跟隨",
"followers":"追隨者",
"following":"以下",
"send direct messages":"發送直接消息",
"follow back":"跟著回來",
"no following":"沒有跟隨",
"There's nothing to see here yet":"這裡什麼都看不到",
"profile settings":"個人資料設置",
"public profile":"公開個人資料",
"edit profile":"編輯個人資料",
"first name":"名字",
"last name":"姓",
"private Details":"私人詳細信息",
"email address":"電子郵件地址",
"your email address":"您的電子郵件地址",
"phone number":"電話號碼",
"user settings":"用戶設置",
"enable face ID / touch id":"啟用面孔ID /觸摸ID",
"save":"保存",
"contact":"聯繫",
"address":"地址",
"call us":"打電話給我們",
"welcome to nine chat":"歡迎來到九點聊天",
"login":"登錄",
"sign up":"註冊",
"create new account":"建立新帳戶",
"send code":"發送代碼",
"qr":"QR",
"sign up with email":"用電子郵件註冊",
"by creation an account, you agree with our Terms of Use":"創建帳戶即表示您同意我們的使用條款",
"login with facebook":"用facebook登錄",
"sign in with email":"用電子郵件登錄",
"login with phone number":"用電話號碼登錄",
"absolute safety":"絕對安全",
"multi store security":"多商店安全",
"international standard":"國際標準",
"Next":"下一個",
"easy deposit and withdrawal":"輕鬆存取",
"recharges, and withdrawal money":"充值和提款",
"quick money transfer":"快速匯款",
"send and receive money quickly":"快速匯款和收款",
"get started":"開始吧",
"welcome back":"歡迎回來",
"login to continue":"登錄繼續",
"10 digit mobile number":"10位手機號碼",
"forgot password":"忘記密碼",
"dont have an account":"沒有帳號",
"welcome":"歡迎",
"create account":"創建帳號",
"5 digit OTP":"5位OTP",
"full name":"全名",
"by procceding you agree Terms & conditions & privacy policy":"通過同意您同意條款和條件以及隱私政策",
"already have an account":"已經有一個帳戶",
"reset your account password":"重設您的帳戶密碼",
"enter new password":"輸入新密碼",
"submit":"提交",
"Instant money transfer":"即時匯款",
"our services":"我們的服務",
"prepaid":"預付",
"remit":"匯",
"receipt":"收據",
"DTH":"潛孔",
"datacard":"數據卡",
"bus booking":"巴士訂票",
"power bill":"電費單",
"flight":"飛行",
"hotel":"旅館",
"postpaid":"後付",
"gas":"加油站",
"insurance":"保險",
"my address":"我的地址",
"my order":"我的訂單",
"bill Notification":"賬單通知",
"transaction":"交易",
"blocked contact":"封鎖聯絡人",
"change password":"更改密碼",
"policies":"政策",
"choose language":"選擇語言",
"support":"支持",
"my profile":"我的簡歷",
"KYC details":"KYC詳細資料",
"update KYC":"更新KYC",
"not available":"無法使用",
"sign out":"登出",
"select kyc type":"選擇kyc類型",
"enter Pan card nubmer":"輸入Pan卡號",
"upload picture":"上傳圖片",
"Aadhar Card":"Aadhar卡",
"pan card":"潘卡",
"election card":"選舉卡",
"share":"分享",
"download":"下載",
"bhim upi id":"比希普",
"saved address":"保存的地址",
"remove":"去掉",
"modify":"修改",
"add new address":"添加新地址",
"error":"錯誤",
"enter valid 10 digit phone number":"輸入有效的10位數電話號碼",
"Send to contact":"發送給聯繫人",
"select operator":"選擇運算符",
"select circle":"選擇圈子",
"amount":"量",
"enter customer id":"輸入客戶編號",
"enter your datacard number":"輸入您的數據卡號",
"enter your 10 digit number":"輸入您的10位數字",
"Share Post":"分享帖子",
"Delete Post":"刪除帖子",
"Welcome to Instamobile":"歡迎來到Instamobile",
"Use this codebase to build your own Instagram clone in minutes.":"使用此代碼庫可在幾分鐘內構建自己的Instagram克隆。",
"Share Photos & Videos":"分享照片和視頻",
"Have fun with your friends by posting cool photos and videos.":"發布精美的照片和視頻，與您的朋友一起玩樂。",
"Stories":"故事",
"'Share stories that disappear after 24h.":"'分享24小時後消失的故事。",
"Messages":"留言內容",
"Communicate with your friends via private messages.":"通過私人消息與您的朋友交流。",
"Group Chats":"群聊",
"Stay in touch your gang in private group chats.":"在私人群組聊天中保持聯繫。",
"Checkins":"簽到",
"Check in when posting to share your location with friends.":"在發帖時簽到，與朋友分享您的位置。",
"Get Notified":"通知",
"Receive notifications when you get new messages and likes.":"收到新消息和喜歡時接收通知。",
"PUBLIC PROFILE":"公開個人資料",
"First Name":"名字",
"Last Name":"姓",
"Your last name":"你的姓氏",
"PRIVATE DETAILS":"私人細節",
"E-mail Address":"電子郵件地址",
"Your email address":"您的電子郵件地址",
"Phone Number":"電話號碼",
"Your phone number":"你的電話號碼",
"GENERAL":"一般",
"Allow Push Notifications":"允許推送通知",
"Enable Face ID / Touch ID":"啟用人臉ID /觸摸ID",
"Save":"保存",
"CONTACT":"聯繫",
"Address":"地址",
"mail":"郵件",
"Welcome to Instamobile":"歡迎來到Instamobile",
"E-mail us":"給我們發電子郵件",
"Your email address":"您的電子郵件地址",
"Call Us":"給我們打電話",
"Welcome to Instamobile":"歡迎來到Instamobile",
"Use this codebase to build your own Instagram clone in minutes.":"使用此代碼庫可在幾分鐘內構建自己的Instagram克隆。",
"Share Photos & Videos":"分享照片和視頻",
"Have fun with your friends by posting cool photos and videos.":"發布精美的照片和視頻，與您的朋友一起玩樂。",
"Share stories that disappear after 24h.":"分享24小時後消失的故事。",
"Messages":"留言內容",
"Communicate with your friends via private messages.":"通過私人消息與您的朋友交流。",
"Group Chats":"群聊",
"Stay in touch your gang in private group chats.":"在私人群組聊天中保持聯繫。",
"Checkins":"簽到",
"Check in when posting to share your location with friends.":"在發帖時簽到，與朋友分享您的位置。",
"Get Notified":"通知",
"Receive notifications when you get new messages and likes.":"收到新消息和喜歡時接收通知。",
"PUBLIC PROFILE":"公開個人資料",
"First Name":"名字",
"Last Name":"姓",
"Your last name":"你的姓氏",
"PRIVATE DETAILS":"私人細節",
"E-mail Address":"電子郵件地址",
"Your email address":"您的電子郵件地址",
"Phone Number":"電話號碼",
"Your phone number":"你的電話號碼",
"GENERAL":"一般",
"Allow Push Notifications":"允許推送通知",
"Enable Face ID / Touch ID":"啟用人臉ID /觸摸ID",
"Save":"保存",
"CONTACT":"聯繫",
"Address":"地址",
"E-mail us":"給我們發電子郵件",
"Your email address":"您的電子郵件地址",
"Call Us":"給我們打電話",
"Home":"家",
"Explore":"探索",
"Direct Messages":"直接訊息",
"People":"人",
"Profile":"個人資料",
"Logout":"登出",
"Share Post":"分享帖子",
"Delete Post":"刪除帖子",
"Block User":"阻止用戶",
"Report Post":"報告發布",
"Cancel":"取消",
"Import from Library":"從庫導入",
"Take Photo":"拍照",
"Record Video":"錄視頻",
"Open Camera":"開放式攝像頭",
"Add to your post":"添加到您的帖子",
"Add photo to your post":"將照片添加到您的帖子中",
"Add photo":"添加照片",
"Remove photo":"刪除照片",
"Remove":"去掉",
"Welcome":"歡迎",
"Go ahead and follow a few friends. Their posts will show up here.":"繼續並跟隨幾個朋友。他們的帖子將顯示在這裡。",
"Find Friends":"找朋友",
"Posts":"帖子",
"Followers":"追隨者",
"Follower":"追隨者",
"Following":"以下",
"No Posts":"沒有帖子",
"There are currently no posts on this profile. All the posts will show up here.":"該個人資料上目前沒有任何帖子。所有帖子都將顯示在這裡。",
"Add Your First Post":"添加您的第一篇文章",
"Profile Picture":"個人資料圖片",
"Change Photo":"更改照片",
"Select Photo":"選擇照片",
"Camera":"相機",
"Library":"圖書館",
"Cancel":"取消",
"Please select the dates for your reservation.":"請選擇您的預訂日期。",
"Complete Booking":"完成預訂",
"Adults":"大人",
"Children":"小孩兒",
"Infants":"嬰幼兒",
"Send":"發送",
"Record":"記錄",
"Audio permission denied":"音頻許可被拒絕",
"You must enable audio recording permissions in order to send a voice note.":"您必須啟用錄音權限才能發送語音註釋。",
"Replying to":"回覆",
"Start typing...":"開始輸入...",
"Are you sure you want to block this user? You won't see their messages again.":"您確定要阻止此用戶嗎？您不會再看到他們的消息。",
"Are you sure you want to report this user? You won't see their messages again.":"您確定要舉報該用戶嗎？您不會再看到他們的消息。",
"Are you sure?":"你確定嗎？",
"Yes":"是",
"Cancel":"取消",
"Group Settings":"組設置",
"Rename Group":"重命名組",
"Leave Group":"離開組",
"Change Name":"更換名字",
"OK":"好",
"Photo Upload":"圖片上傳",
"Launch Camera":"啟動相機",
"Open Photo Gallery":"打開照片庫",
"Actions":"動作",
"Block user":"阻止用戶",
"Report user":"報告用戶",
"Reply":"回复",
"You replied to":"您回復了",
"replied to":"回复",
"Leave":"離開",
"group":"組",
"Are you sure you want to leave this group?":"您確定要離開這個小組嗎？",
"sent a video.":"發送了一個視頻。",
"sent you a photo.":"給你發了張照片。",
"Oops! An error has occured. Please try again.":"糟糕！發生錯誤。請再試一遍。",
"Someone sent a video.":"有人發送了一個視頻。",
"Someone sent an audio.":"有人發送了音頻。",
"Someone sent a photo.":"有人發送了一張照片。",
"No Conversations":"沒有對話",
"Add friends":"添加朋友",
"Search for friends":"搜索朋友",
"You can't create groups":"您無法創建組",
"Go back":"回去",
"You don't have enough friends to create groups. Add at least 2 friends to be able to create groups.":"您沒有足夠的朋友來創建群組。至少添加2個朋友才能創建群組。",
"Type group name":"輸入群組名稱",
"Choose People":"選擇人物",
"Create":"創造",
"Choose at least 2 friends to create a group.":"至少選擇2個朋友來創建一個群組。",
"By creating an account you agree with our":"建立帳戶即表示您同意我們的",
"Terms of Use":"使用條款",
"Sign In":"登入",
"E-mail":"電子郵件",
"Password":"密碼",
"Log In":"登錄",
"OR":"要么",
"Login With Facebook":"用Facebook登錄",
"Login with phone number":"用電話號碼登錄",
"E-mail Address":"電子郵件地址",
"Password":"密碼",
"Phone number":"電話號碼",
"Send code":"發送代碼",
"Create new account":"建立新帳戶",
"Sign up with E-mail":"用電子郵件註冊",
"Login With Facebook":"用Facebook登錄",
"Sign in with E-mail":"用電子郵件登錄",
"The password is invalid or the user does not have a password":"密碼無效或用戶沒有密碼",
"The email address is badly formatted":"電子郵件地址格式錯誤",
"The email address is already in use by another account.":"該電子郵件地址已被另一個帳戶使用。",
"The given password is invalid":"輸入的密碼無效",
"There is no user record corresponding to this identifier":"沒有與此標識符對應的用戶記錄。用戶可能已被刪除。",
"Too many unsuccessful login attempts":"嘗試登錄失敗次數過多",
"Profile photo failed to upload":"個人資料照片上傳失敗",
"The SMS was not sent due to an error":"由於發生錯誤，未發送SMS。請再試一遍。",
"The verification code is invalid":"驗證碼無效。請再試一遍。",
"An error came up while logging you in":"登錄時出現錯誤。請重試。錯誤代碼原為",
"Next":"下一個",
"Skip":"跳躍",
"Done":"完成了",
"Log In":"登錄",
"Sign Up":"註冊",
"Edit Profile":"編輯個人資料",
"User Settings":"用戶設置",
"Contact Us":"聯繫我們",
"An error occured while trying to update your account. Please make sure all fields are valid.":"嘗試更新您的帳戶時發生錯誤。請確保所有字段均有效。",
"Profile Settings":"個人資料設置",
"Settings":"設定值",
"Instamobile":"Instamobile",
"commented on your post.":"評論了您的帖子。",
"liked your post.":"喜歡你的帖子。",
"reacted to your post.":"對您的帖子做出了反應。",
"Post was successfully deleted.":"帖子已成功刪除。",
"Oops! an error occured. Please try again":"糟糕！發生錯誤。請再試一遍",
"Add":"加",
"Accept":"接受",
"Cancel":"取消",
"Unfriend":"取消好友",
"Follow":"跟隨",
"Follow back":"跟著回來",
"Unfollow":"取消關注",
"just followed you.":"剛剛跟著你。",
"sent you a friend request.":"向您發送了一個好友請求。",
"Successfully sent request.":"已成功發送請求。",
"No":"沒有",
"There's nothing to see here yet.":"這裡什麼也看不到。",
"Search for friends":"搜索朋友",
"Friends":"友人",
"No Friends":"沒朋友",
"Make some friend requests and have your friends accept them. All your friends will show up here.Find friends":"提出一些朋友請求，並讓您的朋友接受。您所有的朋友都將顯示 在這裡。",
"Find friends":"找朋友",
"Sorry, we need camera roll permissions to make this work!":"抱歉，我們需要獲得相機膠卷許可才能進行這項工作！",
"Select photo":"選擇照片",
"Take Photo":"拍照",
"Choose from Library":"從圖書館挑選",
"Confirm action":"確認動作",
"Change Profile Photo":"更改個人資料照片",
"Remove Profile Photo":"刪除個人資料照片",
"People":"People",
"No Conversations":"沒有對話",
"Start chatting with the people you follow. Your conversations will show up here.":"Start chatting with the people you follow. Your conversations will show up here.",   
"Find friends":"找朋友",
"Messages":"留言內容",
"Oops! An error occured while uploading your post. Please try again.":"糟糕！上載訊息時發生錯誤。請再試一遍。",
"Post":"發布",
"Explore":"探索",
"Post not completed.":"發布未完成。",
"I'm sorry, you may not upload an empty post. Kindly try again.":"很抱歉，您可能沒有上傳空帖。請再試一次。",
"Moments":"片刻",
"Oops! An error occured while trying to update your profile picture. Please try again.":"糟糕！嘗試更新您的個人資料圖片時發生錯誤。請再試一遍。",
"Profile Settings":"個人資料設置",
"Send Direct Message":"發送直接消息",
"Add Story":"添加故事",
"Add a Comment...":"添加評論...",
"Start typing...":"開始輸入...",
"Enter Valid 5 Digit OTP":"輸入有效的5位OTP",
"Enter Valid 4 Digit Password":"輸入有效的4位密碼",
"Terms & Conditions":"條款及細則",
"Privacy Policy":"隱私政策",
"By proceeding, you agree":"繼續進行，即表示您同意",
"User Name":"用戶名",
"Edit Details":"編輯詳細資料",
"Prepaid":"預付",
"Postpaid":"後付",
"DTH":"潛孔",
"Insurance":"保險",
"Power Bill":"電費單",
"Flight":"飛行",
"Datacard":"數據卡",
"Bus Booking":"巴士訂票",
"Gas":"加油站",
"Hotel":"旅館",
"Add Comment to this Post":"在此帖子中添加評論",
"Enter Valid User Name":"輸入有效的用戶名",
"Enter Valid 8 Digit Password":"輸入有效的8位數字密碼",
"Agent Name":"代理名稱",
"NRC No":"NRC編號",
"Contact Phone":"聯繫電話",
"Other Phone1":"其他電話1",
"Other Phone2":"其他電話2",
"Contact Person Name":"聯繫人姓名",
"NRC Pictures":"NRC圖片",
"Front Picture":"正面圖片",
"Back Picture":"背面圖片",
"Enter Agent Name":"輸入代理名稱",
"Enter NRC Number":"輸入NRC號碼",
"Enter Contact Phone Number":"輸入聯繫電話",
"Enter Contact Person Name":"輸入聯繫人姓名",
"Enter User Name":"輸入用戶名",
"Please enter only lowercase":"請僅輸入小寫字母",
"Please remove space in User Name":"請刪除用戶名中的空格",
"Enter Password":"輸入密碼",
"Password must be at least 8 numbers":"密碼必須至少為8位數字",
"Upload profile":"上載個人資料",
"Upload NRC Front Picture":"上傳NRC正面圖片",
"Upload NRC Back Picture":"上傳NRC返回圖片",
"Signin fail! Please check username, phone and password":"登錄失敗！請檢查用戶名，電話和密碼",
"scan":"掃描",
"receive":"接收",
"My QR Code":"我的二維碼",
"My BHIM UPI ID":"我的BHIM UPI ID",
"Transaction History":"交易記錄",
"Account Code":"帳號代碼",
"There is no account with this account code!":"沒有使用此帳號代碼的帳號！",
"Remit":"匯",
"Payment successful":"支付成功",
"Transfer": "轉讓",
"Conversations":"對話內容",
"Log Out": "登出",
"Change Language": "改變語言",
"Send Document": "發送文件",
"Top Up": "充值",
"Data Packs": "數據包",
"Wallet": "錢包",
"Me": "個人資料",

"Don't have an account":"沒有帳號",
"Sign up with phone number":"用電話號碼註冊",
"Language":"語言",
"Are you sure you want to exit app":"您確定要退出應用嗎",
"There is no nearby friends":"附近沒有朋友",
"Nearby Friends": "附近的朋友",
"Balance History":"餘額記錄",
"Shopping":"購物",
"Bus Ticket":"車票",
"Water Bill":"水費",
"Travel & Tours":"旅行與遊覽",
"Electricity Bill":"電費單",
"Exchange Rate":"匯率",
"Train Ticket":"火車票",
"Car Rental":"租車",
"Hotel Booking":"訂酒店",
"Flight Ticket":"飛機票",
"Change Password":"更改密碼",
"Terms and Conditions":"條款和條件",
"Help":"幫幫我",
"Information":"信息",
"Recent Password":"最近密碼",
"New Password":"新密碼",
"Confirm Password":"確認密碼",
"Enter Recent Password":"輸入最近的密碼",
"Enter New Password":"輸入新密碼",
"Enter Confirm Password":"輸入確認密碼",
"Enter Valid 8 Digit Password":"輸入有效的8位數字密碼",
"Album":"專輯",
"Recent password doesn't match":"最近的密碼不匹配",
"Confirm password doesn't match with new password":"確認密碼與新密碼不匹配",
"Change password fail. Please try again!":"更改密碼失敗。請再試一次！",
"Change password successful":"修改密碼成功",
"Video":"視頻",
"My Story":"我的故事",
"Invite":"邀請",
"Like":"喜歡",
"Comment":"評論",
"Notifications":"通知事項",
"See All Friends":"查看所有朋友",
"Login fail! Please check username, phone and password":"登錄失敗！請檢查用戶名，電話和密碼",
"Enter phone number":"輸入電話號碼",
"Choose contact":"選擇聯繫人",
"Search contact":"搜索聯繫人",
"Enter amount":"輸入金額",
"There is no account with this phone number!":"沒有該電話號碼的帳號！",
"Your balance is low":"您的餘額不足",
"Receiver Name":"收件者姓名",
"Wrong password":"密碼錯誤。再試一次！",
"Account":"帳戶",
"Detail":"詳情",
"Date/Time":"約會時間",
"Transaction ID":"交易編號",
"Type":"類型",
"Choose an operator":"選擇一個運營商",
"Choose amount":"選擇金額",
"Select amount":"選擇金額",
"Selected":"已選",
"Choose data pack":"選擇數據包",
"BUY NOW":"立即購買",
"Verify Email":"驗證郵件",
"Check Verification":"檢查驗證",
"Send Verification":"發送驗證",
"Change Account":"變更賬戶",
"Delete":"刪除",
"Send Message":"發信息",
"Yangon":"仰光",
"Mandalay":"曼德勒",
"Laukkai":"勞凱",
"Add Friend": "添加好友",
"See Group Members": "查看小組成員",
"Copy": "複製",
"Copied": "複製的",
"Are you sure you want to delete?": "你確定你要刪除？",
"Reply": "回复",
"sent an audio": "發送了音頻",
"Write a reply": "寫回信",
"Replies": "回覆",
"Deleted successfully": "刪除成功",
"Fail to delete": "刪除失敗",
"Post was successfully reported": "帖子已成功報告。",
"Delete for you": "為您刪除",
"Unsend": "未發送",
"Are you sure you want to unsend?": "您確定要取消發送嗎？",
"Are you sure you want to delete this conversation?": "您確定要刪除此對話嗎？",
"Are you sure you want to unfriend?": "您確定要取消交友嗎？",
"Share": "分享",
"Document": "文件",
"Group Members": "小組成員",
"Voice": "語音",
"Video": "視頻"
}